每年旅行洗費大約幾多

80K左右
2次歐美澳
1次日本

0

1000萬左由

你一個月搵幾多錢

10k

請大家記住 有啲人以後都無得去旅行

搵幾多唔講
呢個數B仔有突

一年4次台灣
每次洗6K

0.5個月人工

日本3-4次
澳洲2次
都應該60k左右
一儲到少少錢就身痕
無人陪都會自己去
想去瑞士冰島都儲唔到錢

廿萬

豐儉由人啦

澳洲有咩令你一年去2次?

歐洲2次 日本2次 東南亞1次
total 應該少過45k
多飲飲食食 少shopping

五次日本，每次萬五左右

大概三萬左右啦，每年飛一到兩次。
主要就一年飛一次日本；如果果年想飛遠Ｄ就試過再加飛多轉瑞士同奧地利一部分咁。
飛日本大概萬幾；飛瑞士大概兩三萬。

0
無錢去

舊年嚟計
洗咗50幾k

2-3萬

瑞士兩三萬夠咩

2公婆每年大約6-7萬,
1次歐美澳長線
3-4次東南亞日韓台呢O的

每個月去一轉
有長有短
200k左右

大概啦。
機票就等四千幾蚊優惠果時候買；住方面又不求好豪華嘅酒店，大城市嘅話住 airbnb個價平D咁；手信就唔多買；食方面，大多數都係靠超市，或者自己帶過去嘅麵咁lor

Very rich

歐洲2-3次 (聖誕節去)
~70k
美洲1次 (探親戚)
~30k

東南亞5-6次 (見有短假期就去)
通常住靚酒店hea下
~80k

歐洲咁平？

幾萬蚊夠去歐美？上次去墨西哥渡假都洗左4萬

6萬左右

Google Earth 0

上年4萬變

今年應該少
去唔去到1次都成問題

本來plan緊台灣 都唔搞住

1M

2年先去一次旅行

一年18萬旅行
好羨慕

交通都好貴
上一上少女峰都幾千蚊

你仲飛得密過我扮乜

你忽略左個重點咁多假

上年計

大溪地 + NZ
~ 130k
秦國
~ 15k
台灣
~ 7k
日本
~ 40k

全部唔計買嘢

有swiss travel pass 都好D嘅，都叫有discount可以用下

轉機飛歐洲都係四千零蚊
另外住朋友屋企唔洗錢
無豪遊呢個concept

想問下 兩個人唔豪遊 住Airbnb 想玩歐洲兩星期 會去唔同國家玩下 應該預幾多budget

未去過咁遠唔太識預

500-1000左右，長洲南丫島坪洲果D

歐洲咁大
西同東歐都相差好大

5次少過45K
仲要2次歐洲

點做到

咁大夠B仔洗唔洗開post問呢啲問題啊

80K B仔你覺得好勁咩
你出嚟做野未？

一年兩次
每次7000左右

500K

20k左右
兩次日本 一次韓台